台灣人真係好撚蠢

事源有個Youtuber喺白宮玩overnight challenge
即係喱喺白宮入面訓一晚，冇俾人發現就叫成功
條片完前佢講咗句
'It's everyday bro'
成班台灣人就叻唔切咁留言

究竟要幾蠢先可以咁樣曲解句說話